老老實實 點解梁詠琪唱歌同外形都唔差但紅唔起？

d歌都唔錯
又幾靚女

牌品差囉
又好勝
西班牙籍老公sergio

因為有個西班牙籍老公

袁靚靚先係

因為當年上樓上搶食伊麵

睇錯梁嘉琪

出道第1年拎新人獎 第2年就金像影后 咁都唔紅

唱得少歌

佢好紅架wo...

無波路

第一次聽人咁講

其實算紅 但唔可以再上係同伊麵單野有關

唱歌唔好聽
音域好窄
高音少少就要假音

佢唔算紅唔起啦 港姐出身 做到電影女主角 拍張國榮 劉青雲 金像獎都攞過 不過應該都係鍾意相夫教子個種女人
張柏芝又係出道成左名紅到咩咁 又係為左謝霆鋒放棄一切

好勝gigi

00年代前期都紅過一排
Sammi Kelly Gigi

gigi都叫唔紅

你大陸落黎定坐時光機黎架？
咁都叫紅？

話唔紅果d係咪00後

你無野呀嘛

可能(扮)啱啱出世

冇比老細屌？